游學修戴左眼鏡都幾靚仔

bob ?

搞乜整容嚟？
條暗星靚仔咗咁多？

伍憶